馬會幾時先肯開返

屌你老母啲錢有入無出

幾時先有六合彩 屌

真 平時返工返到死
就係想買張黎安慰自己

睇個勢準備全線執柒淨係留返兩個馬場
一年唔知慳幾多億

慳?

識好多全職賭徒冇哂收入
政府係咪應該整番個抗疫基金比賭博業

D阿伯都識上網買/搵仔女幫佢地買啦
又整埋FPS輸身家話咁易
投注站真係冇以前咁重要

10個有7個呀伯都唔識網上買
同埋出入啲錢唔係經自己手咁唔方便

賭博師

都係
咁易真係輕鬆豬錢

等到班老野死哂
好多投注站真係可以關門大吉
而家真係創造就業機會
比班c9學生做下parttime
先開咁多電話投注同投注站
大把外國莊淨係做網上
計投注站都冇

密碼都唔洗打
打銀碼㩒確定就過完

廢老集中地

想知有無網上取消FPS 想戎賭

白痴樓主
有得同馬會預約 去總部cash out

跑馬日馬會成陣廢老除

不嬲入左錢落去都係冇得出

你可以選擇唔入錢

早講啦
成球幾係馬會未拎

成間馬會臭撚到仆街

fps...

咪係講到每日馬會出糧咁

想幻想中頭獎都無份